下一步係保住藍店打工嘅手足

黃色經濟圈必須長期繼續

香港租金高，萬一藍店倒閉，打工嘅手足會有影響

1）有冇呢班手足？我相信應該有
2）點搵到呢班手足？
3）黃店頂唔頂到倒閉嘅藍店分額？點配對, 黃圈app新增請藍店手足位?
4）倒閉期間手足冇野撈冇飯開，可以點幫？

解決埋保住藍店手足， 黃色經濟圈會更完美。